（荃灣現場）討論

大河道，沙咀道多狗車

都冇人

現場點？

洗唔洗要人

要人即出

有花?

而家沙咀道球場附近冇哂狗

今晚佢哋流動性好商。
想捉人

流動性好高

不過一個手足都冇

人少就引住
等機會
安全第一
不被捕

一個人點引 啲人去曬邊

佢應該話少人就“忍”住

會唔會荃灣完左又上葵涌邨